新手JJ） 買股既開始

不如大家分享一開頭點樣接觸股票 同埋儲左幾錢就入市

利申：股票新手

一切跟足沈振盈大師父嘅操作

短炒就先交學費
長揸就先練耐力

我都係新手 而家新股短炒暫時賺多過蝕
個半月前先開始玩